(超長文慎入) 首飾說：傻小子，放手吧，女孩已經不愛你了

三年前，小子你剛與女孩交往，你正為首次的情人節禮物而煩惱，未交往前的你，甚至不知道2月14日是什麼日子呢，哈！

作為freshman, 住宿舍的你，生活費不多，
每月約有$1500,Reu都不敢多去，唯恐多日要啃面包也。但是，你這個傻小子卻看中我一一價值$13xx的情人節首飾套裝。。。

幸好小子上月剩下300多餘錢，若買了我，2月時，合共約有500.....要量力而為呀，傻小子。但小子沒有多想，畢竟是他的初戀，仍狠下決心要買下我。。。對此，小子計劃，既然遲起身，就索性整個月不吃早餐，午餐吃本身很喜歡吃，之後吃到厭的營多撈面。。。晚上，。。也吃。。。最多偶然去學校canteen吃一個頹飯，也是美味的。。嗯,或許吧。。。

就這樣，男孩就得到了我。。好吧。。你值得的但事情，似乎還未完結。。那大餐呢？？？於是男孩又厚下面皮問剛識的同學借。。噢，萬事俱備了，只待2月14

記得女孩收到我的那一刻，臉上滿溢出幸福的笑容，向你說："多謝豬豬，我很喜歡"之類的言詞而你什都聽不到，因為你只顧看着情人那美麗的笑容，傻小子那時亦覺得很幸福呢

到了3 年後的今日，女孩說對小子你已經沒感覺了，與剛識的異性全天候wtsapp 更開心。。。就今天，由頸上脫下了我，放回入原本的盒子與袋子裏。。。在巴士上還給那傻小子

傻小子起初在巴士上苦苦哀求女孩戴回那項鍊。。即是我....但女隊無動於衷。。。之後，只見那小子在女孩旁邊静静的淚流，一面摸着袋上的標誌，一面望着女孩。。。而女孩她卻倚窗睡着了，直至下車。。。而小子，亦跟着静静的流淚至下車，為什麼不提早下車？因為他怕女隊睡過了站

男孩的淚，是苦的，是熱的，是鹹的。。靜靜的流在那盒首飾袋上。。。那標誌似乎都要溶化了。。明明剛過的第3個2月14 ,你們都是一起笑着的。。何以致此呀，傻小子

小子的臉乾了又濕，濕了又乾，女孩依然睡着。。小子的眼朦成了一個海洋，看着首飾袋，想起女孩當初因為得到我，而幸福的笑容，再看看那無視只顧睡的女孩。。。。小子的心灰了，無力了，因為女孩已經忘記了與他的一切了。。

看着眼淚在首飾袋上慢慢淌下，小子似乎聽到我的勸告：傻小子，女孩已經不再愛妳了，放手吧好嗎？？

小子明白了該怎樣做了，他將裝着我的首飾盒從袋中拿出來放入書包中，只留下空的首飾袋。但睡着的女孩當然不知。。。到下車的時候，小子叫醒女孩下車，再當着她面前，將袋子扔入垃圾桶。。。並對着那已忘記了他們雙方種種愛情回憶既女孩輕輕說：我心淡了

頭也不回的，哭着的走了，但我聽到傻小子的心聲：那首飾，是要留給真正愛我的人，再見了，我曾經深愛的女孩。。。我已再不能 亦不想想挽留妳了

。。。。。。

好慘

振作呀巴打

放心 你值得更好

分手真係好痛 個刻骨銘心咁痛

好矯情

係都要我喊嘅